# BATTLE.NET



## Розділ &#127991; Ігри &#127918;

>&#128161; Інтернет-орієнтована платформа цифрового поширення відеоігор і служба соціальних мереж, розроблена компанією Blizzard Entertainment.

- **версія програми &#128230;**: :one: . :one: :eight: . :five: . :three: :one: :zero: :six:
- **розробник &#128422;**: Blizzard Entertainment
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.blizzard.com/en-us/)

## Операційні Cистеми

### Windows &#128421;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://www.blizzard.com/en-us/)
- &#128229; з Хмарного сховища &#9729;
